睇完呢個post 大家仲敢唔敢叫foodpanda

岩岩叫完foodpanda 無聊多手禁入去 唔怪得有時收到盒野似足有人撩過咁 諗起都幾和味....

利伸 daily foodpanda用家

黃定藍？

撲街..好彩轉咗會去deliveroo

呢d撚樣真係

上左鏡

好撚威

唔講以為隻熊貓拎住支槍迫佢地做

Slogan: 賓周浸兩浸（奶茶） 叫餐好easy

同大陸人一樣
俾上面壓迫 但係就走去屌香港人

急不及待想join plus了

唔gur office班撚樣咪剷上去屌囉
攞個客d野食出氣

又唔敢立把刀衝上去office斬鳩死班友起革命

唔做唔係問題
係做完先屈我唔夠9成接單
扣左我一半糧，warning都冇
哩間野真心痴線

所以要個客受埋

又嚟料

你幫襯壓迫者，正如我所講
哩啲共業黎

咪又係𠴱堆人
上次叫ubereat
個外賣仔著住件deliveroo tee

立場落廣告 自己諗

又黎啦又黎啦
一日一 pr post

其他平台係咪會用番呢啲外賣仔

黨鐵落廣告 自己諗

deliveroo TVB落廣告 自己諗

笑死抵你做外賣仔
做一世步兵搵幾十蚊個鐘啦

你笑住食我二手飯

你話係咪係囉 外賣仔

用ubereats囉，喺度鬥藍做麥9

抵佢哋做低價外賣仔

唔想做大可以唔做

錯誤如數家珍咁呀
咁有系統做攻擊
唔知啲PR公司接一單job收幾錢

一單20蚊 已經袋袋平安 爽

你睇我啲post 啲錢入我袋

傻鳩 入黎留句pr post好撚型咩？
學撚埋支那 乜鳩都話外國勢力 外國勢力 唔撚洗拎證據出黎？
屌你老母阿我 連衛兵

係屋企吹住冷氣攤係床出個post就有錢落我銀行戶口你都咪話唔爽

成班垃圾

告鳩佢lol
關我鳩事

痴撚線禁都叫壓迫
你共產主義飽佢 我已經盡量網購
盡量唔想掂到你班傻西

同一班人送架

要求foodpanda 將低評分送餐員停權

其實香港係有班人左到共產主義禁
日日講乜柒剶削 壓迫.....
死去北韓啦 香港唔啱你

屌你老母叫個外賣都要咁撚樣

我唔做咪乜事都無
你唔嗌咪乜事都無
就係咁簡單

之前個post仲話月入4萬，好搵過正職

火魔尖咀上環office
咁暴力會輸民意㗎

好撚無品
點唔滿意你老細都唔會搞啲客既食物啦下麻
你唔想送咪走單囉，辭職囉
點解要食人地一半 cls

咪撚做 完

有怨氣呻下都唔得

其實可以告鳩佢

佢哋根本成班垃圾

咁可憐
使唔使我share啲野比你食？
oh sorry
你已經食左

想像佢地泊埋一二角開人地盒飯黎食
仲要食到好趕果個閃縮樣

M記 X Deliveroo 抄誠哥

同home office 道理一樣
無得home office 既廢柴批鬥有得home office既人。但唔敢吊9自己老細

就係你班撚屌開恆冷氣嗌人衝

傻啦，foodpanda只掛住壓自僱價，肯送就得，話之你送得又幾衰，瀉咗幾多

屌你老母啱啱食完

第一次希望係南亞手足送

南亞人點都敬業過香港人掛

唔係排隊入行?
屌 炒撚左d垃圾再請la
我寧願南亞仔送都唔想post果班送

你覺得佢會有心搞咩

你都on9

乜鳩都pr po

唔係時事台既就pr po

連衛兵咪撚柒啦

佢係有心做嘅，改一改個系統，成班步兵即刻消晒氣啦
而且仲係一勞永逸，唔使keep住炒人請人

五毛收皮啦 屌你老母

理撚得佢黃定藍

有次見到個南亞人將5-6袋食物(膠袋)
就咁攤響條街地下rearrange
再擺落個panda紙袋

不過起碼有膠袋隔住既⋯
好過上面果堆人開埋你盒飯黎食

連登仔幫壓迫者講說話
係咪痴撚咗線

想當日塞黨鐵嗰陣
你地又咪要d港豬受埋

外國勢力

班低賤種咁撚廢又大支野
唔怪得要做送餐狗

cls
而家講緊你地撩過食過啲外賣再送比人
你就賴人壓迫你
咁我地使唔使表示理解，唔mind你繼續食

好撚無品
點唔滿意黨鐵都唔應該塞鐵阻啲客上車啦下麻
你唔滿意咪唔好搭囉，跳閘囉
點解要阻人返工

有怨氣就可以搞鳩啲客既野食既？
831啲狗都係有怨氣架咋

真係唔撚明佢地個邏輯

將問題轉介比消費者

哩一巴打到上面班友拍拍聲

咁你慢慢係屋企飲凍撚水食二手飯
間間都係搵返同一堆人
不過睇你都好快俾公司譴散食穀種

我地要你理解，但唔係要你接受食二手飯，係想你唔好再幫襯啫

有怨氣就可以塞鐵阻人返工？

只要事不關己就可以企道德高地講野，除咗啲打手話每月幾皮野外，都未見過有人話foodpanda好做

佢地講出黎嘅目的都係想你地唔好再幫襯姐
就好似文宣咁叫人唔好搭黨鐵同睇cctvb

p你老母r

想當日塞黨鐵都係將問題轉介比部份消費者

我自己無做送外賣
係無意中㩒入黎
點知見到班撚樣話被扣人工嘅人
而唔係話間公司
cls

其實單純地扣人工唔會有咁大怨氣，foodpanda個份閪唔做過係唔會知

黨鐵政府有份，咁咪又係納稅人啲錢，咁搞自己嘅野有咩問題，間咁嘅西公司執柒左都唔關我事

on9咁睇得起外賣仔
咪又係上網兇狠現實錄撚聽朝繼續dup低頭送

好驚呀唔敢喇

但係塞鐵阻人返工真係為咗阻人返工喎

真
唉屌，不如扔撚左袋野算

言下之意
淨係黃嘅有份納稅
中立/藍嘅就無份？

外賣仔食你半份
你仲有半份食喎

好笑G持樓主

利申：無用任何外賣app

咪on9啦係連登講下當真你幾歲呀
平時返工啲同事都成日屌柒啲老細啦
又話要炒鳩佢又話要咒佢死全家
第二日咪又係對住老細烚熟狗頭咁俾老細屌
有怨氣呻下成班當真
你返工俾閪公司玩鳩梗有怨氣啦
又唔見你辭職?
啲老屎忽屌完老細又係留返係度

我一直都講，30蚊無問題，只要改好個系統，大家好做好多

foodpanda外賣仔係成班不學無術，又唔肯做辛苦工既社會垃圾

10蚊一張單都俾多你地呀

仲有30蚊張單仲唔感恩？

吹到咁恆有幾好做 門檻又低 自然請埋班無心做既返黎
佢請得多人自然降價都有人肯做 簡單黎講就係人多做爛市
你走去玩鳩人地份外賣係咩玩法 又唔係人地刻薄你

派膠姐唔洗咁認真
正如你都唔知出面廚房佬會唔會加你料一樣
呢d都係講個信字會

利申有做步兵不過冇郁過客盒飯

一邊話foodpanda無良發國難財，一邊支持foodpanda減人工繼續無良

總之嗌邊間外賣都有機會被人加料架啦，不過同你3唔識7鬼得閒加咩，快快手做多單好過

同埋無論車手步兵都有1個人做幾間公司嘅情況，轉會都冇用

塞鐵個班係咪港鐵職員先 咁樣拎黎類比

老實講唔覺得係派膠or負面宣傳咁有智慧囉
果個本身圍爐post都唔預外人睇
尤其話chok兩下唔覺果個直頭好撚有經驗咁樣

冇可能啦清咪玩 閪熊呢間野都痴撚線的 除左當外賣仔係狗咁撚 對客一樣
平時做客一樣比佢當狗咁撚

你地睇吓間野幾仆街，咁樣玩個妹妹，仲玩埋個客，食lunch變食tea

做得唔好係真
但次次揾CS都可以退錢

大寶哥啲fd 最好做義工0蚊一單

上星期先有個post又係講呢班外賣狗, 真係睇盡人生百態
自己又要貪錢打閪工但係又不滿管理層
好似人地拎槍指住佢迫佢做咁

既然你都俾foodpanda撚過都仲可以幫佢講好說話，服咗你
定係你覺得只要退咗錢有免費飯食俾人撚都無所謂?

無可否認係有同行會咁做既
每行都有人冇咩職業操守既 睇下咁岩會唔會撞正你姐

姐係美心閪餅以前都比人踢爆過d閪餅跌落地下照送貨啦 睇下你會唔會中咁解姐

佢咁做職業操守黎講係冇架喇

谷到成肚氣退錢有撚用

果時屌鳩啲外賣佬
幾多撚樣撲出嚟咬

啱 根本係劣根性
唔撚敢正面同班管理層開波
淨係識得用旁門左道方法嚟發洩喺無辜嘅人身上
仲講撚到自己好撚慘/被逼咁
呢種人都係同班黑警一樣應該死全家

真 已經唔撚係錢問題
最慘係間餐廳俾佢搞臭曬個朵
你班垃圾可唔可以快撚啲死

呢個post都唔小 惡能到大條道理

退完錢成肚氣 搵cs又end我chat 個飯又2個鐘都唔黎

小妹平時做外賣仔都係屌閪熊多過屌客
除非個客唔撚禮貌呼呼喝喝

個app寫得唔好又唔係有心寫得唔好......
uber eats唔好得去邊

有免費飯咪算
而且foodpanda擺明蝕住做

正，人人都有凍撚水飲

其實科技未成熟可以點....
比多d deliveroo lol

乜嘢理論嚟
想叫人唔好幫襯一件事，搞尻啲客嘢食甚至食撚埋佢係另一件事，而家咁做唔係阻人搭車，阻人搭車係令佢哋用唔到個app落order，fing人個餐同偷食係主動襲擊搭黨鐵嗰啲人同偷佢哋嘢，咁都有得拉埋抗爭嚟講？

明知有問題都唔改，唔係一句蝕住做就可以解決，佢唔搞好個系統，永遠都只會蝕住做

都賠得越嚟越少啦，以前個餐有咩事全數refund+優惠券，正宗又食又拎

以後只會越嚟越閪

咪撚理條傻鳩啦
佢應該送外賣送到傻撚左

咩叫科技未成熟，個外賣仔去到餐廳，間餐廳都仲未收到單，呢啲叫科技唔成熟?點解對家又無呢啲問題?

Yes
Foodpanda 母公司Delivery Hero 全球都有
我又唔信佢會特登蝕住做
擺到明科技未夠成熟
Early Adopter 預左佢會做得差
都無辦法

師兄係咪搞錯左D咩
有時唔係外賣仔問題 係system問題
雖然都可以係人為錯誤

其實外賣仔有時都好撚無奈

當佢接到第1單 等緊餐又可能會接到第2單 攞完第1個餐之後又要等第2個餐（分分鐘要等30分鐘）咁第1個客個飯未凍撚哂 有時仲要3連 外賣仔都冇得揀焗住等 問system又叫你跟單送 3單距離可能仲要係3km遠 on99

之前未做過外賣仔唔知咩料 而家做過就真係只會屌閪熊

其實大家都明白，無論叫邊間都係同一班人送，咁嘅然係同一班人，點解只屌foodpanda唔屌deliveroo?

咁點解對家又無呢啲問題?

好似比人渣住賓周咁成班外賣狗衝出黎狂吠
有個就話自己做外賣仔搵好撚多呀, 笑鳩坐寫字樓d白領人工仲低過佢

可能佢淨係屌熊貓policy 差啩

所以佢咪特別便同蝕住做...
Market 有唔同選擇
有便做得差d
有貴做得好d

打手講野你都好信

有時免費飯都唔重要
最重要係真係預時間
30分鐘就30分鐘啦屌 成日都extend 我屌佢老母

對家R&D做得好d lol
所以咪可以收得貴

咪玩啦師兄
跑單少既五百蚊左右一日
多既千幾蚊一日

Deliveroo 好似好d
不過比較貴少少

唔似打手wor, 條友講野語氣係激撚到責責跳

有單送咪月入四萬囉
無單送月入三千

竟然對家做到，就唔再係技術問題，而係將問題視而不見

好似上面巴打話齋 你搞鳩個apps令客落唔到柯打既 無人會屌鳩你 個客最多食唔到搵第二間

屌你老母你依家加料仲講到因為俾人威逼先逼住做 仲拎抗爭黎類比 你真係好意思架喎

我係講做外賣仔搵好撚多

Delivery hero係其他region 都係禁定香港特別差?

照你咁既邏輯
你為壓迫者打工咁你都好大罪
你到底有幾可悲真係低賤

左翼又興起...

唔理啦, 就算搵十萬個月我都唔會做

真心講句
無論係用家角度定外賣仔角度都係deliveroo完勝

deliverooo可以任外賣仔踢單 接單前可以睇到個客地址 唔岩就唔送
但閪熊要攞埋餐先知係邊 攞完餐再踢再搵人我個飯都凍撚哂啦

不過閪熊最撚多就係discount 所以d人先會叫
但佢個system垃圾到

已經報左喺我身上
肥左

如果佢做得好
R&D做得好左
派送員個收入可能就會逐步減
依家個premium 就係來自early adapter
好混亂

呢個我唔無清楚，但我肯定佢有能力做到
我唔講難嘅，我就要求佢簡單少少，等餐廳收到單先再派外賣仔過去，唔好下下外賣仔去到，餐廳都仲未收到單，呢個野deliveroo同ubereat都做到，我相信絕對唔難

藍到黑

yes
其實兩個option 大家叫之前都知乜料
foodpanda around 便10%
但一獲泡
Deliveroo 穩陣之選

你班傻仔少少病都驚 唔敢出去食飯係咁架啦

連登啲foodpanda仔惡過狗
間公司個名都係比你地做臭

咁點解deliveroo做得咁好，人工都仲可以高過foodpanda?
唔通deliveroo又好似foodpanda咁燒錢?

Agree
佢d股東唔出聲屌好笑
BTW Delivery Hero 份財報sell緊自己average arrival time 20 分鐘

用家心諗
有時15分鐘 但試過1-2次成個鐘

所以你仲盲撐foodpanda嗎?

deliveroo無上市無得睇
但肯定燒到仆街la

我明知而照用既
便d預左

我咁肯定點燒都唔及foodpanda多

所以我繁忙時間我會揀deliveroo
一來客服香港人 二來user friendly

閪熊客服馬拉人 屌你老母會見到殘體有時

無乜好撐
market 有唔同option
又唔係壟斷行業
唔叫foodpanda咪叫deliveroo/uber eats
唔做foodpanda咪做deliveroo/uber eats

Free Market 嘈乜鬼?

無技能無專長就好心安份送餐
送得好好地咪比多少tips你囉
做埋啲小家野仲合理化自己，做男人做到咁低賤真係死左去算啦

而家就係要做臭個名報復減人工/閪system嘛

yes
急用一定係deliveroo

先唔好理佢黃唔黃, 佢入面好多手足呢個係真

但佢間公司logistics 同 cs都做得唔好 呢個都係真

既然你都agree，咁你明白點解外賣仔咁大怨氣未?30蚊一單真係唔係問題，肯改返好個系統，就你好我好大家好

個system 閪
但有班外賣仔恐嚇食撚咗個客外賣/加料/特登拖慢嚟送 我講緊呢班垃圾
唔排除大把呢啲撚樣玩嘢

講真的
我成日都諗
假設我叫藍撚到黑既美心
佢最低消費$40 運費5蚊
佢有d飯咁岩$40 $45蚊in total
步兵一單$30 得返$15 閪熊同美心拆
燒錢燒撚到on9

點賺？ 搞手只求打個和？

無得睇真係唔知
但foodpanda主要靠自取盈利
送餐蝕

燒壞腦定係點樣
無人叫外賣就唔使請人送外賣啦 叫人唔好叫外賣不如簡單D自己唔好做啦 呢D時勢玩加料想害死人？
唔好同抗爭溝埋黎講 呢種只係報復心理 無咩道德可言 同黑警心理變態黎比就差唔多

送外賣都$30 咁高 你老母$20都比多啦

有個袋架嘛屌
無接觸服務都係擺你門口地下啦

所以我對foodpanda無怨言
禁便預左....

抽佣35%: 40*0.35=14
運費 5
19-30=-11
每單蝕11

但又有唔少人叫2份以上既

咁咪冇工開囉外賣仔
到頭黎咪又係玩鳩個客 講到自己好撚受氣咁

冇架 我自己叫外賣心目中within 1hr都得
deli可以滿足到我 起起碼接單我張單既人係知去我個住址 唔係好似閪熊咁接完再踢 2hr都未有

我唔明free market 做乜鳩
已經段job 計
唔鐘意咪唔好做

其實搞臭food panda 個朵有咩好處
R爆頭

拖慢黎送冇著數㗎喎

職業操守問題啦
好來好去囉 小妹就唔會咁做既 其他清可能會

2hr 又未試過
1hr 有試過

你平時做開最低工資啲工？
20蚊都覺得多

Yes
唔好做咪得...

其實有數計
deliveroo運費幾乎統一廿蚊價，唔似foodpdana又5蚊又10蚊咁，甚至免運費
foodpanda又不斷出優惠code，deliveroo少到極
foodpanda貨到付款，成日接唔少飛機單，做成損失，而且又要用更多資源去處理收數問題，deliveroo都係無呢個問題

抵佢地做外賣仔 外賣仔都做唔掂

yes
所以Foodpanda 送餐蝕到PK
你可以去delivery hero investor relations 睇

呢啲垃圾真係得啖笑
話就話低賤職業姐 但竟然一啲職業道德都無
屌啦星 咁撚唔順氣又要爭住做

所以佢地唔 sustainable
除左燒錢諗唔到了

deli單單$20運費都叫做補貼到
小妹做過好多單都係below $50

閪熊優點係平同多option 但係賺錢角度黎講都幾撚on9

但都係個句，唔係蝕就可以無良

秒

門檻低連班奇奇怪怪既人都請 所以我真係信
不過講返轉頭 無人叫外賣就真係食西北風 如果加料目的係想搞臭人地個朵等無人叫 咁不如索性唔好做
一係就老實D認左自己係純粹反社會人格囉

Foodpanda focus 左係搵新profit centre
pandamart/ 自取
下一步應該會做埋dine in 同virtual kitchen
無focus 係改善系統

屯門手足可以用MAMAEAT
好似專做黃店外賣

閪熊office好多abc

又唔覺無良
free market 下自由選擇姐
我願意take risk 便10%
或者不願take risk 去deliveroo/自取

系統先係重中之中，可以改善外賣仔同客嘅體驗，佢繼續唔改，任由外賣仔做衰佢個名，個客9等唔耐煩，佢開拓再多市場都係無用

平時d步兵谷都有唔少單n手單 姐係個客等左2個鐘 係呢2個鐘入面d人不停踢 射黎射去最後射到係佢手

出現呢d情況通常都條閪熊system想慳錢 over 1km既單叫步兵而唔叫車手 所以未冇人接囉
一走一回都差唔多30-40分鐘
飯都凍撚哂啦

我覺得 公司衰就唔好搞9個客 你遲到 甩單最多都係餓下 你加料 係影響埋間餐廳同食客 比我都咁揀啦 Uber快過閪熊好撚多 自然下次用番Uber啦

Yes
可以睇下佢份財報

GMV Growth 99% 但蝕

大怨氣就發洩係客身上
咁黑警大怨氣就發洩係你身上都得la

我只係吹下水，同埋我只係複述佢地嘅points
講撚到間公司有你份咁

有機會係搭單不斷加上去所以第一手先踢
dllm Foodpanda搭單又唔俾踢
唔係count你唔夠九成
大佬接到第四張第一張單個客啲嘢食都凍曬
垃圾system

覺得你地似黑警多D
毫無職業道德 0操守 反社會人格

yes
所以其實foodpanda有危機
比uber eat 取代

我自從2hr up就唔到係繁忙時間叫閪熊了 痴撚線的

你出去遊行就預左比黑警打所以黑警無問題
你地咁撚鐘意拎抗爭黎比啊麻

CLS .....
最後又要賠比個客
前後無左40

rocket internet 應該仲有大把錢燒落閪熊身上，今年咁多人叫外賣可能會IPO cap水

咁我睇又未必，ubereats都係無心搞，肺炎咁好嘅市道佢都唔食住上

秒你老母咩on9仔 用下個腦啦

無記錯你都做咗好耐
半年前熊貓post都見過你
你份工低賤還低賤 但好心你比返啲職業道德啦
唔知仲以係啲客迫害你

幫間垃圾公司打工 仲要瀨死唔走
之前55/60一張單就話幫熊貓奶袋底姐
而家30一張單都唔肯走 屌住嚟做 最撚垃圾未你呢啲賤奴工

第一城行去廣源

uber一時時
詳細你搵下五味巴打既post就知

個客唔滿意咪去屌間公司羅 關送既撚事

但有怨氣發泄係個客到無意思
譬如之前集運
我用得Buyandship預左有伏
急咪用DHL

你係market 揀自己啱用既野咪得

Viu TV 落廣告 自己諗

依家係送果個唔撚滿意間公司

唔關事
係個system 會不斷派兩公里或以下既單比步兵
但規矩上步兵最多行一公里
結果張單就不斷踢黎踢去，等到有傻仔或者車手送
你Google search下第一城上廣源成兩公里，仲要上山

依間公司係不斷挑戰你既底線

拖慢其實無so 外賣仔時間就係金錢
加料/食咗呢啲我見過 最大問題係無report system

你有得㨂唔做foodpanda 架ching

d 市民唔滿意咪去屌政府lor 關黑警撚事

如果間公司正正常常會唔會惡過狗？

個系統當啲步兵車手咁用，出孖單甚至三連，1公里1公里咁去送餐，好難唔遲到喎。

我做消費者既唔可以屌柒你班垃圾？
講到你地受咁大壓迫咪聯合罷工囉
工又唔敢罷 外賣又照送
然後將啲氣轉嫁落消費者到 話緊你班垃圾阿

未必架
1）知名度低 唔夠其他高
2）餐廳少 <— 致命

左翼論壇可以去揾社民連

無睇唔起佢哋，但有啲撚樣奇撚怪怪
以為整臭food panda 個朵 搞鳩啲客
自己就會有好日子過？都唔明個閪腦諗緊啲乜
分分鐘搞撚到好多人本身等錢開飯做外賣仔之後無得做

一個公營 一個私營點比

同埋某部分餐廳有份助攻

奉勸各位繁忙時間唔好叫譚仔、茶木

咁你地又拎黎比
on撚9

係的
我人就得1個 手就得2隻
佢試4連單比我 攞撚到我仆街之餘 第1個客又等到仆街之餘 我4單距離想差1km
坑口可以行撚到去調景嶺

所以佢system真心on9 屌過好多次冇用

你估我唔想罷？
成班失業人士等錢洗 佢邊會show我地罷工
你有幾何見到香港搞罷工成功？

有人明真係好感動 最主要係搭單呢啲行為外賣仔無得say no 唔夠九成真係搵自己嚟搞 一早應該set搭單上限/無責任踢搭單啲單 保障外賣仔又保障個客

yes
你地不滿最容易推冧foodpanda係利用free market
推d餐廳去über eats lol

試過區頭行到區尾 好彩冇比客鬧

琴日送左一單
送左張ong小卡做文宣

你咪撚搞笑，我當抽三成
美心袋31.5

其實大家槍頭係應該屌鳩閪熊的
我由第1日做就屌到而家了
由上年2hr都屌到而家了

幾時有比 逐單計 好大競爭既市場
有乜好嘈
唔鐘意咪𨍭

日日畀你跑足千幾蚊？乜都得

所以咪話你地廢 玩鳩個客當抗爭

你地如果不滿可以試下推d餐廳去uber eats/Deliveroo

削弱foodpanda
但唔好搞客please

諗方法推佢d競爭對手lol
唔知做乜...

然後你俾人check到 blacklist冇得送 抗爭成功

sor ching
認錯人
自膠

加料個D真係幫唔落既
但其實好多時係個system 衰，CS 又唔幫，外賣仔都好無奈
我地計單錢，點會刻意同你拖？成日都做到垂頭喪氣啦
比個幾十蚊洗到你盡，不停挑戰你既底線
仲未計比餐廳當狗、比客鬧
建議各位入黎試一兩日就知

依家都係黃絲唔滿意政府啦

搞鳩啲客 > 啲客唔撚會再嗌熊貓 > 熊貓仔失業 > 袋鼠僧多粥少

我自己又無乜野 佢繼續禁等比其他公司打死

問題重點係做爛市 佢夠人有突咪諗縮數囉

呢D野一個願打一個願挨無計架啦 咁多人失業靠佢份工開飯 問題你唔好搞鳩人份外賣啦大佬

藍絲 你唔滿意咪去屌政府 關我撚事咩

我地完全係0%持分
ubereat都唔想發大黎做 幫佢鋪埋路都冇用啦

最好既抗爭係推d餐廳去uber eats/Deliveroo
會削弱到foodpanda
遲d call4van個platform 可以湧入去幫拖

有時唔係我地想搞客，係個system 搞客
可能順路既，係都要我地跟system次序做
姐係例如一單係坑口去寶琳、一單將軍澳去調景嶺，佢會叫你去將軍澳先，再去調景嶺，再去寶琳
而家想偷雞調次序都唔得，GPS 會track 你到餐廳未，會當拒單扣人工

Yes
打死Foodpanda唔係咁打...

送果個=打政府工 黃絲=客

依家唔係黃絲唔滿意政府 係打工既俾人壓榨

你柒撚夠未

利申先：我唔贊成搞客既

肯定會有用過
搞鳩d客....

我唔搞啲客，但亦都唔會阻其他師兄搞啲客
反正我睇唔到做返好公司個image對我有咩好處
講得無錯，我地呢啲condom嚟，做得再好，公司都唔會重視我地，繼續請多啲人入嚟分餅，咁我寧願攬炒好過

有冇腦架 點解講野咁冇邏輯

其實我明所以我從來無屌車手/步兵因為我預左

冇搞過客
大家都係受害者
我入黎呢個post唔係想屌搞事既人
係真心想屌鳩個system垃圾

其實超過1k都照送架啦…有時單真係少睇下超幾多姐 試過最癲app寫0.3k我自己睇Google map就3k 屌撚到個cs仆街

而家仲要唔show距離

扯埋政治黎講對D唔用腦既人黎講睇落有說服力d

Foodpanda似係想全車手

So

搞啲客會令成行image 差

有啲外賣員係咁嫁 之前睇下面個po啲外賣員又係串過狗

如果係咁我支持
步兵真係唔撚掂

Yes
股東比你更嬲
因為system 差蝕錢

唔滿意個=送個位 藍絲=客

你柒撚夠未呀

咁係咪俾人食咗半盒啊？

小妹同行
又做過客
總之閪熊就on9

做開個區都大概知1k大約去到邊......

係度混水摸魚 以為自己好撚有道理 點知邏輯完全唔通

佢擺眀主力請車手
對增加步兵無乜興趣

既然搞好公司image對我無好處，搞差image對我都無壞處

唔關係咪步兵事，存粹係個 system 同上面班人差

對打殘地產商有利

點解可以咁理直氣壯咁怪落個客到
個客買野食會唔會知你公司policy 係點
我已經比貴市價2~3成去叫外賣
閪知你公司分2成定3成比你咩

你唔屌尻公司班職員搞尻你份糧
你去搞尻有份比糧你既人

goodest logical

餐廳會越開越偏遠
租會跌

點會唔關
都費事再屌

咁到底最少500幾蚊一日，多起上黎成千蚊，定係月入3k都無，巴打你搞到我對外賣員理解好亂

垃圾公司想慳錢唔叫車手啊嘛
有時逼住過1k都接架啦 鬼叫真係無單咩
試過3k路程佢夠膽死寫0.3k搏懵啦
即刻屌個cs啦

唔會係呢幾年啦
佢個member pool太大
deliveroo都算同佢有得揮
但睇訂單黎計閪熊多一倍以上
我自己雙開我知的
當到日做14單閪熊 同鐘意袋鼠4單
冇計 少餐廳又貴
而家好撚多學生哥叫外賣 袋鼠下下成舊水叫唔落

可能成日俾客投訴啲外賣遲嚟？
反而袋鼠又無

睇落請人都有問題
唔應該係人都請 起碼都上office睇下正唔正常先
請埋D加料痴線佬就實係咪搞

再重申一次我冇支持搞鳩d客
只係想同心共濟咁屌鳩閪熊

1km單可以叫cs轉走
以家咁多人做有>1km單已經算好
不過孖單真心on9

利申做緊步兵

一日三餐 屌deleted

無辦法 你地如果想改善侍遇就要增加競爭

咁又點樣個客唔滿意間公司呀？

藍絲唔滿意政府咩依家？

今日係譚仔
接左A單, 300幾蚊4碗麵, 4杯野飲, 我已經諗住硬食, 費事再分單拖一輪
5分鐘後, 接多張B單
5分鐘後, 接多張C單, 即刻叫CS幫我轉走C單
前後計埋有6袋野
等左CS 10分鐘
點知CS轉走左A同B, 我得返C單

咁我認命送C單算鳩數, 擺返低A同B單(呢個時侯A單已經hold左20分鐘)
反正我送C單仲唔洗俾客屌
跟住大半粒鐘後, 系統突然同我講B單cancel
我諗係客服搞到B單唔見左,或者系統出錯, 我lock死左B單
個客等左好耐無得食就cancel
其實我一開始要求只係轉走C單
結果A單個客應該等左差唔多成粒鐘, B單仲唔見埋
閪熊CS同系統真係世界第一

其實都係鬥燒錢
而加熊貓燒錢燒得最勁 所以搶市場佔有率最高

會上office既，不過真係有身分證、有電話就做得
其實間間公司都係同一班人送餐

好核突誠哥靚好多

義和拳殺富濟貧，替天行道係無分黃藍係話?

係真

Foodpanda肯定係Global Market Perspective分析策略
未必會因為你搞鳩d客而改變R&D分配

做落就知隔離公司個system人性化好多
利申：不支持玩客

一句講晒就係收入唔穩定
目前最新行情，衰起上嚟一日500都無，旺起上嚟都唔會過千，而且衰嘅日子佔一半以上

送外賣送到個人都弱智埋
不如搵返份工職係練下logic 先

而家咁多失業大軍+大媽加入，佢哋唔會理我地的

yes
如果想佢死就要令佢燒完都無market share

我都覺得熊貓多啲痴線佬
利申 兩間都叫過 袋鼠啲人正正常常有禮貌
熊貓啲人都無乜禮貌

如果全車手 但每單價錢多30你支唔支持
車手多步兵$30up

有咩問題啊屌你老母
秒你咪秒你囉死傻鳩
比人秒咪比人秒囉垃圾
對於你呢啲on9仔都係等你單機算

做到袋鼠咁我OK wor
不過加料不了

你失業大軍歩兵?

而家咁多新CS 亂Q咁黎
今日三單譚仔踢晒，譚仔根本做唔切

的外賣仔真係以為自己有權 整9人地的野食好威
呢的眼界真係抵佢做一世

袋鼠係車手優先攞更
車手=公司重要資源
步兵=condom

P牌第一次上鏡？

其實咪又係同一班人做，公司點對我地，我地咪點對公司啲客囉，又唔見有人話要係deliveroo加料

我就係中環office撚
又係啱啱用完panda 屌

其實都係同一批
好多人雙開

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

大把人雙開三開
結果而家熊貓又玩新招

咪臭係羅 攬炒就係咁解

最簡單係你地發掘多d 唔同App
Call4van Pickup Gogodelivery Uber eats Foodpanda Deliveroo
一有靚offer 就比大家
令人力市場競爭加劇就會提升侍遇

有時急急腳諗住唔睇幾遠直接行架啦嘛
攞咗行出門口嗰陣先發覺唔對路
0.3k正常兩個街口姐 睇多次googlemap先知

熊貓就係睇死我啲超1k都照啃

你睇返我地屌個system既內容先
我自己兩邊都有做 但閪熊個system係真係on9的

有無人今日行過中環, 有堆FOODPANDA外賣放左係環球大廈對出行人天橋位, 係咪有人中途劈炮唔撈

yes 擺到明只care車手

你全職?

試過疊單，第一個客上第二個客過1k仲要上山
情願擺返餐廳算L數，個客慢慢等啦

試過焗你送唔送停你30分鐘未

你不如回憶下當初塞鐵係咩事先？
塞鐵唔係為左叫人唔好搭
係黎明行動去令18區都唔返工
比部份黃絲有藉口"初罷工"去行動

叫人唔好搭黨鐵係用綠卡同跳閘

你地依家咁既行為姐係邊個搭黨鐘就打鳩邊個啊

新招?

車手真係世界級 無一次令我失望

我試過一次袋鼠 竟然有步兵接單
遲撚咗半個鐘先嚟步兵兩間都唔撚掂
<0.5km 先好接啦屌

其實唔好做咪得

將抗爭拉埋你份濕鳩外賣工做乜撚野
你份牛工唔撚配拉埋落政治度

關你撚事
我係黑警死全家死全族
落十八層地獄啊屌你老母
你係五毛黑警去死全家啦垃圾
屈你老母臭西咩死賤種
話你啊屌你老母
屈毛撚

計分方法
逐分鐘同你計出席率暫停去廁所都計

譚仔等等下你會發覺根本就走唔到啊！

WTF .....

+30先做到袋鼠咁我不如叫袋鼠算啦
袋鼠先貴$20

希望call4van 外賣平台快d坐大

咁黃絲有冇係港鐵放火燒人阻人搭鐵呀？
定你覺得加料=打爆部閘機？

咁你唔撚接單唔撚做咪得囉屌你老母

攬炒理撚得你
講到明全港攬炒 依家自己冇得食就係到喊

本身個行業就係

要scale up
搞補貼做大特價
需求大增
唔夠車手
高價請車手
用哂個補貼 變番正常價
需求就減番
跟住就cut車手 cut人工 cut鐘

過一排又再scale up

依個行業就係scale up 同 break even 之間不斷拉扯

所以你睇黎睇去 loop極就係
P platform 高價搶人---- 跟住cut人
又輪到D platform 高價搶人 跟住cut 人
間唔中U platform 又出嚟搗亂下
到咁上下又有d startup出嚟 又搶下司機

宜家連病咗都無得請假，一定要返工，唔係扣出席率，降評分

失業大軍 以前份工20k

可以了解下

我地兩個禮拜計一次分，佢仲要計分週期既最後一日先同你講轉規矩，即時生效

冇阻人搭鐵？
岩呀 你當閘機咁睇就得

你同佢地講政治就輸了
知其然而不知其所以然 佢純粹攞個行為出黎講 背後性質係點根本唔Care

人哋係講緊熊貓office啲人吖清

開咁多抗爭post連logic都未理清

班廢柴唔驚屌尻頭頂班人咪玩D 小手段
睇下呢個po 都知幾撚廢

又唔係我地話事的
佢彈比我可以點 踢又要罰
同埋要睇你咩餐廳
某堆餐廳要等30min up
你等時外賣仔都等緊

不過由佢啦 你都唔會想去理解下點解遲 一味就屌外賣仔就岩了

文盲定弱智

上環有熊貓office

依家就係話你知唔撚同 唔好咩都扯埋黎講以為自己好有理據 依家加料=放火燒人

你要打爆閘機唔該係佢個apps入手

唔好再將你份工拉落政治度好冇
好冇說服力吖ching 似足小學生嘈交咁

洗撚同條垃圾嘈
返波台開心下唔好咩
幫條垃圾單機咪得

抵你有得送外賣

果次唔係 間餐廳好撚早已經出餐
條撚屌仲要同我兜路？擺到明唔撚識嚟啦
袋鼠踢都要罰？我見周不時有A接完再變咗B到嚟果個已經係C wor

十足細路哥學完生字周圍同人講

收皮啦屌你老母賤種
你都好撚似五毛啊柒頭皮
原來又係另一隻賤種
幫埋你單機

兜路都係公司安排接孖單，做外賣仔邊個唔想快快手送完接下一單

做外賣仔都做唔掂？

你都痴線 傻閪

唔好傻

可能係咁，不過我用咁耐袋鼠都係第一次遇到
根本佢唔應該再俾步兵接遠嘅單 已經可以解決到問題
車手真係好撚珍貴

唔係外賣仔做唔掂，係個系統唔掂啊

好撚早出左餐都唔係真係好撚早 你手機顯示左出餐 但其實可能仲煮緊
如果真係跟足程序做 正常唔應該會delay 袋鼠係好準時 我叫過都知
步兵有單就直接去間餐廳等了 攞完都直接黎 但有d餐廳耐撚到on9 未必關外賣仔事

袋鼠踢單唔洗罰 熊貓冇9成得$20單

同埋有時gps係真係會出錯 成日都係咁 接到單都想快d做完下單啦

老老實實而家見到譚仔都唔想接 太耐
等下又一張 等下又一張 根本走唔到

個system其實根本廢到無倫
個分單design仲要係側重公司多於個客同員工
cs有時又做嘢慢 慢仲要做錯
不過公道講句遇到廢嘅cs多 串嘅唔多

不過其實建議師兄一開始就唔好接c單好啲
兩到三張其實已經好極限（步兵無載具）

試過南亞人嚟送都幾有禮貌嘅

袋鼠對比熊貓係少好多孖單，平時遇唔到唔出奇

冇阻人搭鐵同冇放火燒人阻人搭鐵係兩樣野黎喎

你林鄭上身閘機有生命？

哈 講一套做一套既人
到自己比炒就叫媽媽

無得一刀切嘅，總有好同衰嘅

熱門有我post 單機？

而家太多人做/需要一份工啦 manpower太廉價作為勞工無咩條件同佢bargain

你單價比多$30佢可能會安排車手既
不過講真既然咁急不如落去買

袋鼠孖單都係同一間餐廳攞 同埋客既地址都近 所以袋鼠delay機會唔大 但閪熊孖單可以距1km 行到都凍哂

幫佢啊

關啲客咩事 唔gur咪集體轉會 冇人做佢咪蝕囉 反正啲cs都唔理客嘅你搞啲客根本冇用

都唔一定係同一間餐廳攞

救命 佢講緊個垃圾係指我 唔係講緊你

我眼中你食唔到=搭唔到車
放火燒人阻你搭車=唔撚比你食打多你一獲

其實只計k數係反映唔到有斜個啲閪路
半張單嘅錢當係豪俾佢啦

咁關我撚事咩
我就知袋鼠好撚準時 一定唔會餐廳慢
係條撚屌兜路
諗起就好撚嬲 屌佢老母
不過都好過熊貓 咁撚多痴線佬唔會再幫襯

咪唔撚好做囉
人工福利閪關客人撚事咩

我覺得你呢種情況同個客講返聲多數都客氣咁對你
咁真係錯不在你而個客又可以理解到
餐廳出遲成日有既啦

但唔係你比公司policy 搞
要個客去承受
邊個會理解到

咁係睇你運氣姐 唔太關種族事

依家唔係食唔到 係加料照送

是但啦 開左萬人敵mode

頂 笑咗

我講緊圖1

唔係話關你事 只係解釋比你聽發生緊咩事 等你唔洗一尾得個嬲字但又做唔到d咩姐

袋鼠同閪熊係同一班人黎 講定你聽

有冇諗過點解而家啲人咁憎睇連登
就係多得你呢啲人一唔啱就pr 五毛 黑警 國安

同小粉紅一樣， 唔滿意就鬧美國佬
而家邊個搞成咁呀

我講緊加料 ok 完

咪撚spin啦柒頭

你都on撚9
關個客咩事 佢夾錢同間公司玩鳩你就話姐

再利申返 冇加過料 都唔會加
試過比客屌啦 問我做咩咁耐到 我話你等左幾耐我都係餐廳等左幾耐 佢都照屌啦
有仆街外賣仔都有仆街客架啦 不過我自己就唔會加料囉

但實有人話消費者角度屌你兩句又唔得咩 我都預左

攬炒大師
網上求其鳩噏幾句 啲人開始唔敢嗌panda

佢幫壓迫者打工 係魔鬼既打手

大爺wor

其實今個禮拜啲單已經少左好多.......

小粉紅
肺炎>屌美國老
冇機打>屌Gphone
屌唔到泰國人>投訴佢地有言論自由

係咪好似果幾條友啊
邊夠膽屌雜種啊
咁咪望到咩屌咩囉
手頭就有袋外賣啦

茶木藍

我叫外賣遲唔會屌
我覺得我又打工你又打工
我有我既辛苦你一定都有辛苦
有理由自己公司受完氣要射落人地到

講加粒唔係怪緊你
係一開頭po 果幾件P 牌

btw 睇完呢個po 都唔打算外賣
好陰濕

其實搞咁多野就係想你唔好叫

所以咪做死一世外賣仔

Uber試過耐到就快自動Cut單

睇po睇到好辛苦，明明講緊外賣嘢，究竟又關黨鐵咩事
好，你講冇問題，咁人哋解釋完你又有冇聽，咪衝出嚟7啦

呢D時候話加料同落毒有咩分別
唔叫架啦不過唔好到時少左人叫比我見到班友上黎叫春 真係笑柒佢地

個系統唔好未做另一間囉

其實都係foodpanda個系統問題 但因為個系統問題而去攪個客啲野食我就點都唔支持
利申foodpanda步兵

由頭到尾都講緊得加料有問題

成班又係度黨鐵又黃又藍

放心，實有，唔知係咪同一班人啫，我就唔加料嘅，但都預咗一齊攬炒。
反正攬炒係condom唯一可以做嘅野

依家返工都唔敢出街食
食厭左附近既外賣想叫其他外賣
又原來咁多陰濕野
唉

Agree

咁當然唔係日日有，但星期六日搵千六七唔係難事，成個月拉均計就有

唔知有乜禁condom ....

冇叫過

傻啦
香港成本高
租貴車手貴 對比其他市場
燒錢都多過人
根本無可能唔燒錢做生意
只不過係蝕幾多嘅問題

以我所見巴基之星普遍係比較有禮貌，最少唔會攞餐等得耐就屌人老母先

真 收到南亞送外賣個陣幾有禮貌 有埋笑容仲會同你講多謝小心啲

無話過deliveroo唔燒錢，只係無foodpanda咁癲

咪撚叫囉

Yes
佢哋好努力融入

有時候都覺得幾好笑
Foodpanda收皮 Deliveroo壟斷咗市場
外賣仔最後咪又係俾人劏
好似初頭GogoVan咁 一壟斷咗就搞司機
根本對外賣仔佢哋最大嘅利益
就係幾間鬥生鬥死 不停燒錢
反而唔知係d人蠢定係對家趁人病攞人命

on9 到核爆...

扶起uber eat/deliveroo lol

好快有黃色外賣 app，大家記得要支持

yes

早排先見有個南亞ching 等咗勁耐
佢用流利廣東話粗口屌個職員老母

正確示範

未必但一個月起碼有16日會有囉（五六日）
平日唔係太旺就10張左右囉

多可以好多，小可以好小囉

屌同埋依個世界有雙開嫁嘛⋯
利申試過雙開星期日跑咗34張單，個個月單錢75

外賣仔

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

咪撚玩啦 塞黨鐵人地講哂聲明有哂文宣 你呢啲講都唔講就搞鳩人盒飯先
係到偷換概念
冇野架 我照叫外賣自己落去餐廳攞 所有外賣app都唔撚用
攬炒囉

你未繼續屌繼續嗌囉
食班垃圾嘅二手飯

其實武漢廢炎之前做開嘅人啱啱好夠分塊餅
係班等錢開飯嘅失業大軍湧入去做
令原本做開班人收入大減
正正因為咁多人做，熊貓開始向有底薪嘅舊人開工
迫佢地辭職/轉自僱合約，咁就唔洗比員工福利

搞到好多舊人變咗同失業差唔多，等錢開飯
當然加料一定唔啱，最好緊係直接向公司抗議
成班都自僱，罷工就無可能架啦，我就會嗌飛機餐蝕熊貓一筆

真
響連登就大大聲屌人壓迫佢地
現實就匿埋閃閃縮縮，辭職都唔敢，開人地啲飯黎食成個乞衣咁
好撚肉酸

係 睇佢地扭晒屎忽花做完又唔認
扮晒理智分析人地公司點system點黎合理化件事
仲話係文宣技倆

一係你就大大聲話係無品架喇，因為佢地迫到你癲左，咁我起碼覺得幾霸氣吹你唔脹

$15比多佢地

上次叫deliveroo 條友著foodpanda 條衫

岩啊屌佢老母
宜家禁既時間有份工仲屌晒鬼都算
做埋啲戇鳩野有閪用

咁撚驚做乜 又要踩人外賣仔又淨 狗眼看人低
我自己啱啱嗌完 等開飯

去到餐廳等出餐通常都要10分鐘左右
平均送一單都係廿分鐘
唔知點解送得太遲會有內疚感

咁係咪deliveroo穩陣d

行幾步有30蚊仲想點

咪傻啦區區都係同一班人雙開，唔洗咁吹奏

根本呢排多左好多袋鼠打手
又唔見佢地講下兩個鐘無單食風

笑死，成班奴性重到呢
你地咪又係得把口向網上屌人
旨意你班撚樣革命，唔怪得咁樣啦

有做野又要同你講 你邊位？

最近一星期好多唱衰foodpanda post, 大家就知咩事啦

唔知 咩事

明屌柒你班又唔敢出街又要屌人反抗減人工既傻閪，吹咩
唔撚屌得既返去搵你老母飲奶啦

反抗減人工=搞鳩個客
原來呢種都叫反抗嚟 幾搞笑

情況有少少似啲人打藍絲廢老永遠最大力 但見到警察就驚到跑幾條街咁
但個客直頭無得罪你都要咁樣搞人

呢種抗爭你玩一世都唔會有成績

又夠鐘食二手飯

唔好應佢啦
將自己工作操守拉到去革命咁偉大

cls

咁無操守都有

foodpanda堆膠層用屎忽諗野架
個送餐app愈整愈西
愈來愈多麻煩野 cs又智障 on9到震

我建議應該聯合其他同事反映 而唔係搞客

有冇link?

其實好正常 黎黎去去都係同一班人做